返公司要多過半個鐘既唔該你轉工

最理想半小時內
來回多過6，70分鐘真係好on9
個半鐘 兩個鐘個d 直頭無得救
做樓下間7仔都開心過你

係

得毒L先要急住返歸

返工呢

雲家又贏

之前番工要1:30鐘
依家只需要45分鐘 因為忍唔住 最後都係坐番司機既車

住新界 金鐘中環返工咁上下啦

搬出去

駁唔到
以前份工要坐足兩條地鐵線,仲要轉巴士
返工時間又長,所以最後搵到份屋企對面既工
行返去5分鐘
lunch可以返屋企食之餘仲有張床比我恰下先再開工

來回120分鐘

每日來回3個鐘

樓下返工少二千蚊人工都肯啦，慳返嘅時間都唔止呢個數

咁大個人仲要返工搵錢既唔該你死左去啦

要全港一齊轉先得
日日見到班九龍港島人入新界返工
我又要迫返出九龍
你地班友放返啲新界空缺出黎好唔好
返工應該要全港九新界統一派位，派返同區既
僱主應該要先聘請同區僱員

呢句最啱聽

認真討論
搭車時間長的話真係好頹
日日都要預多100分鐘或以上通勤時間
呢d 時間慳埋可以做多好多野
做gym 學外語 睇戲
全部都可以豐富到自己學識
但搭車搭咁耐通常就係車訓左佢算
一日100分鐘, 一年就3萬幾分鐘
試諗下如果3萬幾分鐘都可以認真咁學野
讀幾個學位返黎都得

做gym點豐富學識

就係你呢類連登仔專係捉埋啲小學雞野
搞撚到無晒人想討論

做gym都係一種學問

你冇老婆仔女

粉嶺番金鐘 痴撚線生活 好想搵番新界既工

每日比多一個鐘我跑吓步煲吓機都好呀

利 通勤時間1小時

來回四個鐘

來回三個鐘

咪撚ON9啦,每日花1小時以上時間搭車好撚過癮?

來回三粒鐘 yeah

渣車都要半個鐘一程

來回三小時有多 簡直係作賤自己
有陣時同埋你女人食飯
返到屋企已經夠鐘上床訓

來回兩個幾鐘
返shift 一個月返25日 要返通宵

1個鐘一程可接受
同你班祟洋連登仔講 外國一定唔止

又係你

來回三個鐘，仲要有時冇位坐
等車轉車嘥晒D時間

駁唔到

計埋ot時間每日都係嘥多五六個鐘姐
勤力d做就買到樓㗎啦

來回三個鐘
但係新界唔會有50K的工，都冇計。

返工返機場坐車要一個鐘多少少，但到咗之後換埋衫搞呢搞路9個字先入場做野，咁算唔算要轉工？

買架車自己渣囉
我原本都要來回3個鐘
而家一個鐘

仲要返工？

你話呀 ?

返日本公司每日來回七個鐘機
好彩住東涌 公司ok近空港

每日? 點解唔直接住日本

食慣香港m記
日日都要食

半個鐘基本野啦 我去隔離區返工咋 出門口計都要半個鐘
出門行去車站 等車 搭15分鐘車 已經半個鐘啦

其實都係，話就話朝9晚5，其實就要7點出門口，6點半先返到屋企，有時同完男朋友食飯，10點幾先返到去，上一陣網又要準備訓覺。我已經算好準時收工都咁樣，想像唔到要ot既人，人生仲有咩淨

那有錢

無人請

黎緊下個禮拜去uk做飲食業
老虎蟹貴一貴都要租附近
本身工時已經長 仲要搭埋車嘅話分分鍾訓都冇時間訓

公司係屋企對面
同事知我住得近 次次要ot都揾我

真係可以就好

本身新市鎮個概念就係咁，等居民可以係返同區返工
但係依家好多工種都係港島>>觀塘區>>荃灣>>長沙灣>>>>>>新界
新界工少之餘仲要要人工低D
大部份都係住宅

你揾唔到啫

有班友竟然覺得每日用2-3個鐘黎返工無問題, 仲要以自己"涯得"黎打飛機

你老味, 每日用2-3個鐘黎翻工只代表你班撚樣蠢呀, 咁唔撚efficient既野都可以引以為傲

單單用返工時間叫人唔好做
邏輯都有問題
一個正常人當然係加埋塔車時間入工時再除開睇下幾錢先做唔做嫁啦

上水去鰂魚涌

恥笑 樓主好搵極有限

住新界，就是on9

利申 住新界......

on9 做樓下7仔囉

西北返何文田

睇人工，工作量

2萬以上ok

48 vs 48

其實做得商業一定係港島/尖咀/觀塘

行十分鐘嘅入黎打個招呼

無書睇都可以上YouTube 睇下先再問問題
可以顯得您無咁無知

住大西北 單程 60-70 都已經好閒

放工時間好難

渣車 13-20分鐘
搭車必要轉兩程車, 所以唔化算

係樓主離晒地姐

塞車最慘，架車係咁chok好唔舒服，瞓醒一睇，架車剩係郁咗幾個車位

翻觀塘朝9晚6，翻工放工有一半時間都係到逼，屌你老母

大西北番港島

個半鐘車程，得$11k

呢幾日返工少左人，放假定點？

來回5個鐘

3分鐘，係樓下翻工

佢老尾，今日塞多3個字

識人上水番機場

九龍同九龍來回最少兩粒鐘
我唔死都冇用

咁如果公司可以遲返早走唔扣人工又點計先

來回八個鐘

45分鐘一程唔算多

搵到條新路線慳唔少時間

點先可以一程一粒鐘，你係咪住好僻

其實連登仔係咪真係全部dse做過下m記就當自己番過工 出過社會?
你估d工係係m記 緊有一間係你屋附近?
你專科grad 做番果行 大部份都係尖咀中環灣仔架啦 有得你揀呀?而家番餐廳part time呀?
咩番附近少兩千都好 係咪on9 求其揀間part time做呀?
搬出去仲好笑 講到想就做到咁
連登仔真係笑話黎

來回三粒鐘 4程地鐵 每日14個鐘係屬於返工

住離島

識人住長洲，返九龍灣

除左律師之外仲有咩專科係一定要去港島?

柯跌狗,好似係

你能力做唔到就覺得大部分人做唔到

做管理層, 區區都有得做
寫字樓, 荃灣, 葵芳, 屯門, 九龍新界都有
做醫生區區有醫院診所,
做廚,區區有食肆,
做sales, 區區有服裝店化妝品店
真係諗唔到有咩要特登去尖沙咀上環做

邊個都想住港島嫁啦

讀咁多書做咩

依加就係咁 慳埋啲飯錢車錢其實差唔多，仲可以瞓晏啲

Top tier公司極少開係新田

咪臭係
返咁撚遠，有撚精神返工呀
仲未計本大爺失眠訓唔著
訓得一兩粒又要倒塔咁早起身

On9番沙田得東鐵去到，要轉車又麻煩，東鐵又碌得慢
冇得㨂

狗奴才辦本大爺

日日來回3，4粒鐘

咁你咪繼續做囉屌
九唔搭八

港島撚表示搵工唔會揀過海，又耐車費又貴
就算東區過左炮台山都要諗諗

返學呢

一程 75mins 表示認同

應該計埋OT
一程一個鐘但零OT vs 一程半個鐘但平均兩小時OT
你識揀

所以工時 + 搭車 > 十個鐘都應該抵制

邊到反官塘先，調景嶺好正

啲人為駁而駁姐
冇樓嘅
樓下offer 18k 同搭個半鐘30k 傻鳩先揀樓下

如果有得揀 我想做老闆

大埔返太古

來回30分鐘

一路搭車一路睇緊哩個post
仲有個幾鐘先返到公司

Btw唔係個個屋企附近都有份啱做既工架

同意。

當年第一份工要三程車: 巴士-->西鐵-->接駁巴士, 最快都要75分鐘, (即係來回要成2個半鐘最少)個時沒咩所謂, 我竟然返左年幾,而家惗返都有D不可思異。

而家呢份工只要一程車15-20分鐘, 但都覺得有D辛苦。

我真係老左啦。

巴打返工放工最快係點搭？

一句寫字樓就包哂所有文職

1程車多過半個鐘簡直係浪費生命，半個鐘以上既根本係應該計埋落返工時間度扣

X2 3個鐘有多
仲要返12個鐘

住新界就是原罪

日日個凌鐘
返咗十幾年

試過住葵青區番鰂魚涌
番左兩日BYE鳩拜

係我窮住唔起市區啫
有錢住市區我使乜日日40分鐘返工

每日搭3個半鐘車
工程狗

日日個半鐘

揸車真係慳好多時間

有撚得揀地方咩

真係好撚笑 講撚到d人明明有得揀都要搭來回3個鐘車出去做奴隸
有得揀洗撚你提咩

15 分鐘就返到公司

正評開始拉開

香港地好多行業行頭都好窄 有規模既公司又集中哂係港島 邊有得揀
港島區MNC定新界區蚊型公司 有腦既都識揀

其實咁口響果啲人一係就番OK M記果啲廢工，一係就本身住市區唔明白新界既交通狀況

如果大西北住村屋既，淨係出市中心都要半個鐘啦

exact7ly 份工稍微專少少都冇得你揀啦

新界出油尖旺區返工
朝早揸車返工大約半個鐘左右返到公司
住慣左新界
寧願日日揸車都唔想搬出九龍

邊個唔想返工近

On9 我有女朋友 有朋友
收工都想快D番去
關毒L咩事

顯示咗連登仔嘅水平...

見到班傻西住新界又係到自high 乜嘢新界空氣好，但日日屌番工成個鐘。港島番港島來回都唔駛1個鐘

日日過海

新界渣車好爽
巴打你泊邊個位

來回加埋兩個鐘既話你做撚埋我果份
浪費人生時間浪費車錢
搵份係屋企樓下做每個月起馬少500幾蚊支出

你做7仔洗廁所保安就話邊度做都得je
做外資中高層專業人士邊度有得揀
住村屋獨立屋要揸車出城就肯定唔止添

大西北我諗除非你做醫院診所 唔係都幾難有40－50k既工

咁返學來回三個鐘咁點算

來回四粒鐘 點睇

唔過海返工是常識吧

點統一派位

新九龍

將搭車時間計落工時，d老細自然會請返該區人先

有時好睇工種嘅

做電子相關就九龍灣 觀塘
做金融就金鐘 中環 銅鑼灣

利申 ，新界地區住村屋，去火車站都半個鐘，再坐到去港島

住大西北有得揀咩

搭車要轉車 一程一個鐘

揸車就半個鐘

天水圍表示去西鐵站可能都要半個鐘
不過連返工都要我係天水圍入面真係不了